支持警察 嚴懲黑警

而家警察對示威者敵視既態度，除左受上司order之外，我地示威者都有地方可以改善，首先前線揸盾果d係啱啱畢業果一類，另外，係無份打人而被喺街上被碎碎念同仇視果一類，我地是否需要改善一些口號，令一些白警繼續做白警，唔好鬧到佢地都變黑警。
我相信係有用，因為正苦都用緊呢招去分化香港人，所以可以估計正苦正在享受緊示威者黑警白警一齊鬧，令所有白警同黑警唯有連成一線去對付示威者。正苦既方法係成日話早段既係和平示威，夜晚果d係暴徒，我估原因有三個，一係分化和平與前線(即係黑社會成日講唔關事既就行x開，其實佢地係人數少，驚對方人多被打番轉頭)，二係唔想大量示威者留到咁夜，三係扮公道地講說話。
如果巴絲打覺得小弟分析得正確請支持，我會再講多d實行方法，如果小人，就算數好了。

係，遇到白警應該要分別待遇，分化佢地
我都好撚嬲d狗，但盲目仇警只會令白警唔咁出聲
見到個講人話既警察都屌，會失去部分人對我地信心
好撚嬲都要控制把火

支持分化警察

警察制度好L重階級觀念，邊度會有一個職業有4個協會
又員佐級協會又警司協會 仲有兩個唔記得
白衫同PC又會分開canteen
至少高層少少既會同最低既PC仔會有矛盾對立
PC仔真係低學歷D，白衫至少都大學畢業啦
但佢地一齊比人叫毅進仔，點都有D唔gur掛
PC企成日又係甘比人diu，白衫就得閒先出黎指揮下
除左有D白衫衝出黎7，如果唔係比人diu少幾多
所以，分化到佢地內部就會成功

岩數 唔應該將白警同黑警一樣看待
嚴懲黑警 ！！

Push

啱 但旗號唔係分化 係明辨是非 搵出害群之馬

天真

啱呀

食屎啦冇黑警係無辜，世上唔存在白警
唔好推呢隻post

支持繼續叫好警察睇住黑警，唔好俾黑警破壞警隊影像同聲譽。